[3ds/switch] MHXX討論區 (35) 垃圾驚冇人開Post理

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

咁快一個post

想問有無tg gp?

點解唔用lihk/kekeke?

村長4* lm

今晚7半洗個半鐘下位天迴龍團

求高手帶升hr4
30-9882-2841-4273

求高手帶刷幾場 檸檬化電龍
差兩個檸檬帶電殼

47 9061 0459 3361

有無巴打想打金火

55-3406-9298-1536
Hr2 key任 欠捉迅龍同緊急 有無人join?

36呢
係咪等緊巴打開post

有無野玩

唉

明明30秒前試過捉唔到

解散整套專捉龍既算啦

完 Trap 幾下死左

係好on9

垃圾驚無人玩😭

請舉例

刷六星斬龍

開36定係點？？

g位z順😎之類

連乜田都無入黎
就知隻驚真係已經無人玩

天迴龍係邊到搵？

我+你
差兩位

等1001開36

乜田成日屌帶新手秒d低hr關😔

開post呀巴打

比個房號黎🙇‍♀️

唔開

乜田小圈子

好似離哂題
依家挖風化護石最快係?

1.燃石炭40個
2.副任碎龍?
3.螳螂?

開嗰36，費鬼事亂

唔係同你講
我都係提醒下姐

乜田咩都屌 邊只呢樣

睇WIKI

sorry

副任碎龍又快又多石
個陣刷好似分半到一場

03-6078-1190-3635
8964

🤔

2
其他收皮

一人一Q
G位

還我鳩up post

2要用咩裝

整套重弩裝刷爆佢,我仲差一粒神石套裝先搞掂

9up就去pad post啦

有冇巴打幫手打g3緊急天彗龍
頭先同街人打 啲人自己升完就走左
14－7188－9229－6882

應該唔洗分半，1分10-20秒係正常時間

2 more

開翻機同你打

🤔 可能我記錯🤔

😳 新會然？

hr4 key 36 5673 9092 9217
-2

我又打

點樣出到燼滅刃之魂

根本無人玩

系
岩岩小四
幾日後反學😭

繼續強化套裝就會開

招巴打，打G位金火

升裝升到LV6LV7就有

Hr 5 key任 求carry
69 2005 5242 7560

有冇斬龍房

switch無得打中文真係好on9
砌完裝/執完道具又要落番去3ds打番堆中文

hr4 緊急 36 5673 9092 9217

Keyboard唔係轉到日文？
利申未試過

吓？
3ds有中文打？

柒左sor
轉翻輕弩

不嬲都有
隻game本身都一堆漢字

有冇人carry

烈光彈又係d咩黎

好痛既內置彈

咁switch冇咩

使唔使刷護石
Btw thanks

有3把有,用邊把?

-1

有冇人幫刷下位雷狼

41 8459 0574 1245

Thx

年紀大身邊無乜人玩
有無巴打HR2-3 一齊玩

屌隻野升左lv既😂

唔係post36咩？出邊有人開左

switch好似轉唔到輸入法
跟你語言,依家淨係打到英文

上個post 1001開左post

pw1111
1樓1淫

轉到 左下個圓網

HR7獰化-1
52-3127-4102-9999

一過場 入到黎就比隻龍殺咗
不過過咗就算 感謝巴打們

有得打中文 ?

入我地上面個場

有冇g 位天迴一場

G1 Key 泥一齊玩
17 8842 8319 8992

係我錯

G位一樓一

-2

求幫手刷上位鎌蟹
30-8421-9953-1378
PW 2255

hr7 key
17-7210-7444-2354
carry plz

GG

me last 要同男朋友出街街😅

GAY

漢字定中文呀
switch有漢字，一早試過

小妹絲黎😳🤗😤

....

屌你

燼滅刃狂刷場
00-4252-4114-1935

求助

娘娘

有無人刷斬龍

好嘔心
GAME度扮女人
上連登都扮

點解我做晒村下1星4個任都冇緊急出

同人講左野未

1111

點解有新post唔推要推個舊post

用開有感情

08-5642-0416-8775
求高手幫手刷斬龍

🤔你係唔係認錯人

(๑Ő௰Ő๑)有

屌。35完又35。。玩9我

08-5642-0416-8775

成功了
幾時先可以打到有得升hr

G3緊急任Z順
58075687157058
有冇同路人/好心人可以幫下我

有冇巴打有興趣想慢慢玩
由集會4星慢慢清曬D任佢..

係集會所做任

推一推

61 8260 9359 7315

等等

我冇約你喎🤔

樓主柒左 成班又跟住柒

43-4522-2351-1126
1111
入黎啦屌

推個錯post都柒🤣🤣🤣🤣🤣

死番去轉豬啦

點解中間兩隻貓會咁

幫我睇下幾耐冇開驚

del 左驚睇唔到

訓練完黎

有無高手今晚陪我打場超特

無 一路都訓練過

去左採野/探險

係咪即係二名？

求carry上位斬龍 想整套裝
66-0050-9678-7202

二名有1-10 11-15 超特

求高手幫手刷 上位 斬龍

34-2395-1866-6466

駭龍緊急任-2
19-1856-5829-4131

你要放佢去 超休憩
咁就精神番

G1 Key 泥一齊玩
17 8842 8319 8992
-1

係邊到休憩 之前上網搵過無咩講邊度搞

大岡任
19-1470-0358-8611

搵到了 唔該哂巴打

有冇人

Hr3 key to hr5
62 7666 9144 9317

今晚有無人一齊整ブラキ炭鉱裝

ライトボウガン：アームキャノンXX用装備

5* key quest
42 8122 7339 1672

アームキャノンXX d coin好撚難出

個任好似唔係個個有

event任黎

HR1-3 key quest 求carry
23-0511-286-3777

你碎團用輕弩
除非係武器自由
否則俾人踢硬

HR4 緊急 有冇巴打幫手打
00-3822-9147-5874

Hr6 -> hr7 -1任加緊急
求幫手
28-4670-8262-4493

依家d人綁重弩限定?

無隼刃頭…sosad

33-0755-8253-1820

求巴打幫過hr4緊急任

有無巴打黎打場G3>G4 緊急
-3 Please

09-0796-0025-0916

我呢啲垃圾卡二星任
麻痹嗰條龍周圍走搵都搵唔到 我死撚左佢算

睇人都係話呢把刷WO

其實人地騎乘左隻龍 你再打隻龍係未唔會扣血？

唔會 等訓低先打

人冇人教下我呢個新手點打

用色彈

騎緊個時幫手打係藍血 怪可以快d扒係到

請問 如果初上G 位 應該合咩裝好？

係咪用色彈揼佢

去木箱拿染色彈掉佢

買埋千里眼藥 驚你擲唔中

有無爸打可以話我知係唔係有蛋黃哥裝 同貓

有無人打G1key

有，要做搬蛋任

村任定集會 thx

有無高手CARRY一場超特銀嶺
我會食硬化G帶足粉塵
26-3410-7381-3245

整狗龍蟲棍是咪好on9 貪佢高d斬味😂

Dlc任

集會

下位裝係唔係冇騎乘名人同飛燕裝？

Hr 5升6 緊急任 求carry
50 4702 0008 5787
-3

下位求其打套一陣就到上位G位再好啲

感謝巴打幫手

thx 爸打

有無HR100以上既巴打

效率廚係一定踢
再癲d鋼炮都踢

其實差得幾多秒

多人獵團

燼滅刃係集會所幾星？

下位鬼蛙裝直上上位斬龍裝o唔ok？ 定有其他選擇？

HR7以上

想問下農場點數有咩用，存存下50萬
我淨係淨玩炮彈同派佢地去交易..
仲有咩地方用得著

有無巴打得閒幫打上位斬龍？JJ插沙求幫拖

換素材玉

刷上位斬龍裝 25－0354－0376－0869
求幫手

同問

好少 不過雷狼重弩的確係上得快d 3手順完場係冇咁大壓力

終於打死左Thx

hr7 key
61-6499-9995-9697

請問咁多位, 應該升邊把盾斧?
而家用緊雌火果把, 諗緊升一把長用....

仲有冇其他地方值得用嫁？

有沒有巴打可以幫我刷 上位斬龍

56-6936-0770-0369

可唔可以講下用咩武器好

－1

入左房同求幫拖

3手順意思係指蹲射3次？3*11or12

心理測驗咩 點知你鍾意邊種

眠 麻 穴 跟住就要捉得 應該每人大約30發

求高手

我想打得中隻怪 太刀好難玩

片手啦咁 又快又有得檔 點都打得中

操作又比較簡單

有無巴打好心可以帶一帶我刷套斬龍裝

同求

有乜武器係係打唔中隻怪

其實我覺得好辛苦 打唔到一定係重弩問題 所以我覺得係度可以玩4手順 落穴打 麻穴捉 都唔得就檢討下

HR7 緊急任 求幫拖

33 9947 0554 2225

你地套下位鬼娃係村長任定集會所？

我新手加垃圾

唔係打斬龍?

有分別嫁咩？

巴打 我想入
踢走hr2 ok?

果2個人係?

唔係武器既問題
咩武器都好 玩耐左就自然熟 試下用耐少少啦

巴打我再開ok?

太刀都難玩咁應該無一種武器係易玩

21 09691875 2705求高手帶打斬龍

好

見佢地咁玩, 我也由鋼炮換成雷狼重弩.
但有D Hihi, 比人換的時間也不比, 直踢.

依加應該有位

hr4 緊急

02-4954-1539-4249

求carry

好慢

片手 太刀 大劍
事但一樣

唔係斬龍？

欠三

係呀 試過等緊人入食個貓飯都比人踢 痴線

無人打超特
唯有升下2名
65-4295-7118-2809
打矛碎,由1LV打起
新手要吸裝就入黎

一陣入

白電龍好撚樣衰

劍斧係新手武 vd快悶...

盾斧多變化好玩

善用kekeke
唔好搞到成post code

想問下點食貓飯？要素材先整到？

今晚都開個碎龍場黎撚街人先

唔明點解要用雷狼重弩唔用鋼炮

有冇諗過連post code都冇，呢個post仲有幾多人講野

雷狼用斬裂輕鬆上勇氣
手槍慢

Lv2斬裂彈入勇氣快少少同8發內一定得

滿左

下,我一條友都見唔到

有冇巴打做下好心開幾場 G位天迴 黎打下

唔知乜嘢參加條件乜滿

成post 係code 根本冇內容可言
有資料性既野都會被洗走晒

有無巴打帶我升hr 而家Hr6

係咪唔知咩酒館先入得

集會所入面點踢人?

Hr7 key 67 4868 6051 9627

Hr4 key
11 6565 8063 8980

我今次開係集會所
52-5231-9446-0737

未有game留名

酒館好似要村上位先入得？

我係真新手

G先入得

唔記得左

要做咩

巴打可否等我一場 hr6升上去

想入

Hr2先接得架巴打，去升下先啦

有冇琴晚打燼滅刃既巴打一齊刷二名裝?

你要升到hr2 先接到任

仲有無新手要入
無就開波
要HR以上

sexydick 刷矛碎

我

HR 點先 sry 阻住你地

跟住第一頁果d key 任打

我地係矛碎房

巴打你刷唔刷我開場
不過要搵高手入黎CARRY

齊人未?

有冇上位斬龍團?

村個啲？

村可以升村星,但hr係集會所的

有冇偉大巴打唔介意帶打租龍
著緊斬龍x

想刷

我想問無屬嗰把岩穿太刀好唔好用？

等我一陣要落一落街比野人

有冇巴打可以幫手打hr2任 差黑狼鳥先有得打緊急升hr
39 6254 0767 2917

有冇巴一齊打老山龍

有冇巴打一齊打hr2 key升hr3

lv 5 兩個緊急
求幫忙
40 5703 0047 8947

有冇巴打可以開場終末の時
差一隻眼

巴打可唔可以幫我打場黑狼鳥, 差呢個任可以打hr2 key

搞掂 巴打開？

HR5升上去
求carry
18-0560-8191-4543

無陷?

有冇巴打打上位重甲蟲，
斬尾拎重甲虫の円月尾
整武器
24-4856-4795-6924

我食個飯先
食完再打過

sor 巴打要食飯 轉頭完玩

玩晒啲陷阱

有沒巴打打舊果個JJ電龍？63 5269 0067 7680求carry~同埋想問下有沒tg group入？

打住白疾風先 hr5接得
59 5231 9446 0737

G2緊急老山龍 求帶打
67-9678-9685-8243

想問下大劍拔刀技爆擊傷害係咪120%

每個POST都有TG撚

有冇新手有興趣，冇我就開波

有冇人帶刷上位斬龍

有冇巴打打下位黑蝕龍
53-5282-1681-3556

我有興趣不如我開場？

頂，手殘取消左準備

點先可以狂刷鬼蛙

13－9071－4350－8791
求帶刷上位斬龍

好啊巴打

集會酒場定集會所？

村任

兩個都得

上位jj有冇巴打打？

巴打我都想刷

緊急完左要去邊搵

－2

我打～

通信設定第二個

hr4 有

04 1618 6271 5125

入唔到嘅？

試多次 冇錯

31 6024 0876 9777
Hr7 key

開咗
Code:28-7977-9512-5607
Password:6897

入唔到

點會…

有無巴打 hr3 上 4 一齊打？

上位雄火龍-1
17-1927-9349-3310

G1 Key 有無人帶/打?
Rush上去

點會

入左啦

斬得咁high 做咩 開哂無雙咁

頂 counter爽得濟殺左

有冇巴打可以幫手打hr2 key
39 6254 0767 2917

有冇巴打得閒g2 緊急 老出龍
15 6551 9520 1626

hr3上hr4緊急任
53-5282-1681-3556

上位最緊緊急 (升G級) 求巴打幫拖
16-0803-9696-7006

HR10一人一任 69505495161901

矛碎場由LV3開始打
HR2以上歡迎入場
01-6321-2698-1068

HR10一人一任 16999519968945

欠2位靚仔

隻野有冇咁快死呀

入

Z順ok?

有冇巴打carry HR 7緊急 -2
36-7735-4939-9286

其實我自己本身想升順便俾新手吸下料
Z順或者巴打搵第2個場好D

19 7010 5439 8250
pw 2255
求刷上位鎌蟹

Z順同矛碎有咩分別?

有無巴打有興趣打二名 由lv1 打起？

有無巴打幫手刷上位斬龍裝？
39-9861-8493-7824
-2 個位

有冇角龍?

等 寂寞到夜深 -2

二名團，由低打起，有冇人？

今晚刷好蛙鬼同把操蟲就同咁多位玩

如果夠人開G位Z順我OK
大家幾百HR打下位矛碎好ON9

你打咩二名??

我想打呀

乜都得一個都未打過

唔明上面術語咩解
求解答

Z順就一齊升，佢個方案就佢自己一個升

i want to play with you

想打黑炎王或者燼滅刃

等你地開房

下位斬龍團
60-6879-2730-5736

兩個我都打到G位

明白

15-9257-7814-6828
Hr5升6緊急任
請幫忙一齊打

新手問 麻痺龍王 一直頻血就走 可以點

26-6374-2658-3413
Hr 5 key

冷門二名Z 順

04 5183 4500 9139

斬佢

佢個設定係咁...
一係打大力d唔比佢轉到區

我指殺左佢

我5分鐘後入希望未滿

開左
63-8490-2323-6262

屌佢係入左個lon 仆街一冇血就入

ok

你想打咩二名？一齊升

下位斬龍團
60-6879-2730-5736
－1

edwlw巴打係咪你黎

係我⋯

G位金火，有無巴打幫拖

乜都未開呀 你揀 順住一人一任開？

上位斬龍求帶/一齊刷~
30-4169-9780-5737

開

係，一人一任

oh! sorry 感激巴打Carry

G 級有咩大劍片手裝?
用緊紫毒GAY

瘋巴一陣再打

THX 巴打 21-0840-3387-2597

點解有D任見唔到?
係咪要做左某D任先?

G位金火龍，跪求巴打幫手

斷線斷到我絕望

3DS定SWITCH?

PUSH -3

下位斬龍團
66 2756 7976 2032

有無巴打3ds 唔可以同switch連
我之前都連到
突然連唔到
係咁loop 入房code
無黑名單
求救

-1-1

HR3緊急
05-3343-8879-8840

娜姐打咩？？

-1 開場,有無巴打想打

HR6 KEY

41 0899 9153 9096

G 級一人一任
29-5365-2951-3221

Switch

而家經常發生

hr5>hr6 緊急 求carry/一齊打
18-2407-6552-5066

HR 2 緊急 求幫忙

70 1411 5030 3595

滿,多謝巴打幫手

Hr7 key
31 6024 0876 9777

找不到

Sorry 巴打，唔夠打。。。
轉刷上位鬼蛙算了
35-6267-9314-1349
-2

Hr4 key
38-3970-4704-7393
求carry /一齊打

HR 3 千刃龍 想刷迅龍刀 求巴打一齊打
44-5517-3518-1799

有無巴打一齊刷or幫刷？

你地想打咩啊

Hr7 key
47 4551 3307 5141

唔該晒頭先位大劍巴打

THX 巴

斬龍，但唔多夠打

係

得閒再打~

下位一下大回旋斬死幾件係咩玩法

斬龍定燼滅

斬龍
仲要著火唔識碌

冇曬大強走唔打住

一次過3貓都幾壯觀

唔該哂

遲下打嵐龍

G位一人一任房
03-5562-7234-4683
PW:1258

hr3 to 4 一齊打or carry
53 9834 8336 7091

有無巴打要打螳螂

當年唔識避就開燒肉架死唔去

我擲回家彈

多謝巴打carry 一場
有無巴打接力carry

G1 -> G2 一齊泥打la
14 7145 9738 0379

HR7 打獰化怪 升裝
07-7095-0572-1769

HR4 Key任團
00-3479-3177-5664

有冇巴打幫拖

差1關key

同緊急 hr6 to hr7

37 1515 0653 5228

有冇人有興趣想打岩穿整太刀

再開過 上位斬龍求巴打帶打幾場
36-2023-1876-2884
Pw 1111

Btw想問集會所點踢人走？

笛有邊幾支好砌 上網睇過下啲最強笛好多都係好後期啲龍, 啱啱上上位連起都起唔到 淨係起咗泡狐同電龍(識飛嗰隻)嗰把用住先

Hr7 key 任
05 8798 4965 2135
十分感謝

JJ插地求神人有USJ和樂套裝(已過配信)既DLC開黎打幾場

mhxx grp

有無巴打有鋼龍，開黎打幾場整裝

休息下先

HR12 ok

有冇巴打一齊打or carry我

有冇巴打可以carry 2,3場斬龍
30 1678 8971 4568

HR3 緊急求幫手
10-7761-1237-3296

17 1326 6396 5471
打肚餓恐暴龍排牙 請爆牙
有FF

jerry巴打真係好有禮貌
大家新手一齊打個斬龍
盡哂力3貓車大家都唔想
完場你講句waste time就走

呢套？

巴打好勁

唔係..已經無得下載果套

搵房/開房等 攪左半日都無

HR4 Key任
00-3479-3177-5664

其他巴打開D任唔太高就OK

47 4551 3307 5141
Hr7緊急-1

HR12 key 仼
39-3548-2476-0241

爭啲又累街坊

求巴打幫打hr4 緊急任一場

47 3992 9850 5613

有無hr3 既一齊解任

雙刀整邊套二名好?

-2 求高手巴打帶打

比過任名黎睇下

47 5367 3746 2808 下位黑蝕龍 打2場就刷天迴

有冇巴打一齊刷電龍
10 6000 1871 7052

下位 USJ幻惑XXXXXX
上位USJ天翔XXXX軌跡
G位USJ靈峰XXX嵐

kana一陣打唔打

USJ・天翔ける輝星の軌跡

呢套咁撚型ge,我都想要

幫幫手打HR5緊急任
12-6100-6340-9238

清G4任
00266327395861
-2

係呀
巴打有?

仲有無二名場？一人一任

睇下有無神人有套野 幾時打都得

G位一人一任-1

新手刷鬼蛙裝求carry或同伴
02168997916859

我無

brian99 呢

刷埋野開場call馬

幫你打都要排隊架大佬
一人一任邊有得打尖

冇

求帶一場 緊急 hr4上hr5
36-0348-1504-6781

hr5 升6

60-5032-4372-1892

-2

斷咗線

Hr 4 key仼
46755053417952
1111

有冇hr3既巴打一齊解任

Help

麻煩各位

有冇人可以幫手打hr1任
31-4434-9500-7444

已入

有無巴打幫幫手打場G4 緊急

63-7158-7927-0528

-3 Please

巴打你套咩裝

其實依幾個任點dl之前係wiki睇話先行配信重以為之後有得dl

求帶hr3上4 key任
47 2704 4949 4409

有冇人打G位燼滅

Hr 4緊急任,求帶一場
35-8801-9622-5838

好似係去日本個環球影城先得DOWNLOAD

有無巴打hr6 key任 想今晚上到hr7

幫幫手Please

螳?

hr3一齊解ok?

G2-> G3
14 7145 9738 0379

蠢X墟城

G位鋼龍，整鋼龍重弩
09-8913-4911-8681
有無巴打想整裝

g檸檬怪打到手痛
血太厚 好戇鳩

上位跳狗龍2隻有無人打？
17-7339-5940-0570
-2

G2-> G3 key
56 3371 2545 8053

鬼娃有個咩嚴選頭骨係咪好難出

-1 有無巴打要黎

求幫打幾刷上級斬龍
47－9490－5432－9572

差少少料

滿人，多謝巴打支持

龍頭殻唔係打爆鐮蟹個背殻就有機有？

打左幾場都無

斬龍s

差一個KEY就有緊急一齊?

我未打key

有無人幫打..hr8上hr9 緊急任
38 3498 0242 3896

狂刷 G 蛛
09 4618 5239 1229

G1 KEY任
42-5073-3076-6940

-2

到時一齊打緊急

Hr7 緊急求救
47 4551 3307 5141

有冇升hr團
剛上hr5

唔該晒兩位幫忙

Sos! Hr7 緊急求助
09 0796 0030 3477

有冇上位斬龍團

有冇巴打打or carry hr 5 key? -1
47 3992 9850 5613

55649930695601
有無神人carry!!?

我新手都想加入😭

G1 KEY任 42-5073-3076-6940

-1

仲著緊鬼蛙打集會所4* 任
91 防
比人打一下扣一半
請問我應該換裝定升鬼蛙
依家4* 要大約幾多防先夠？

捕獸器

一條紅黑龍
02-4309-9093-2374
PW 1679

-2唷

有冇人可以帶打g位獰猛恐暴或者銀火?
41-5839-1280-2833

多謝巴打幫手

召喚人打二名

可升至lv3到4 跟住要換上位裝了

超特受唔受

-1 麻煩各位巴打

z順 我只會開超特/g1-g5 唔怕我三貓就ok

41-0169-7711-8937
HR 12升13 key
有冇巴打一齊升/CARRY

開啦
快啦快啦

開緊機
kana呢

hr7 key 03564862300279

HR3 Key
33-2946-2592-3018

G位緊急！
19 8127 2358 0884

係度

燼滅有冇？

70-0939-0571-5835
pw:8946
超特/二名 hr100up

推

如果我開上位斬龍團冇冇人玩

有無高lv巴打帶刷 斬龍裝 小弟新手😞

Helpppp

入唔到既

單人清到上HR3
發覺同人連想避招仲難過自己打

-1 唔知你點解入唔到

18－4125－6420－4625 hr7升8求幫忙 pw 1111

入唔到咩

50 5002 6491 2687 G4 key 任

你開房有無SET到SWITCH房?
佢可能3DS?

入唔到
其他人房又入到

48-74791825-5413

想搵巴打幫手清下HR6 7 獰猛

重開

3DS被BULLY

可能開錯 等等

唔明點解有SWITCH專用房

pw:9980
46-1795-2781-3654

56-7408-5239-4450
hr7緊急

啱啱上咗上位 想玩輕弩 想問下有咩輕弩好用

上位 電龍
03 8612 1504 6349

push

原來1大劍+2重弩 碎龍團都唔係好差

求巴打carry刷電龍裝
25 9072 8217 6907

向迅龍進發

迅龍果把係咪已經係最好,一直升上去
上到g位先開始砌其他弩

上位雷狼龍速刷
歡迎巴打入場執料
我打到有逆鱗就停
5分鐘後開始
67 2635 2227 0654

01 9241 8479 6927
Hr7緊急....

有沒有巴打 可以幫幫手打 上位 跳狗龍，我差呢隻d料就整到裝。 :

26 0146 5635 4209

hr3-->hr4求帶
65 4338 6620 3444

玩連射貫1係爽既

hr5 key 求carry
55 6284 5586 7064

太刀上位用咩防裝好？

呢種出唔到匠，把斬斧的紫斬有業物只夠斬40刀的情況，
出回2加強自保，定出刃鱗回斬味好？
回2剛好用晒身上所有洞，
刃鱗浪費兩個洞但係碌5下就回斬味
有業物的話刃鱗發動一次可以回復10刀keep全程紫斬

-3...

hr7 key-2
03564862300279

一人一任G位
20826335868526

回2回距今集冇乜必要用

感謝巴打們

hr4緊急仼求幫
46755053417952
1111

啱啱上上位，有無巴打可以帶整斬龍s裝？

求幫打 hr8 個緊急 角龍
05-1325-2536-9206

hr3>hr4

求carry
14-3495-2518-6881

-2 打多2場打螳螂

用蟲殺左

上位水獸團

53-6570-6586-8650 -2

第二次發動左根性 但本身企係火位+bomb 得粉塵幫到我

60 8640 2100 2499 hr 3 斬龍

冇人玩 ?

見你打左成日
出完街返黎你仲打緊

卡左幾日 有無巴打幫幫手

就係中午打左陣，宜家先再開機打

幫你打埋我都差唔多瞓

我係強襲風格喎
劍鬼+充能+臨戰
臨戰係SP(避招+加快充能的CD時間)
無武士道同勇氣的話回2就是唯一保命技能
至於回距對斬斧來說其實是攻擊技黎
開左鬼劍就碌埋去追刀，無能量就碌走充能

thanks 巴打，齊人開波 g4 key 任-1

hr3>hr4
求carry
14-3495-2518-6881

刷上位跳狗龍整斬龍裝 記得帶野捉佢
47－9490－5432－9572

41-0169-7711-8937
HR 12升13 key
有冇巴打一齊升/CARRY
推

g3隻老山
有冇裝或者武係值得整

老山武器加斬龍x打G4

有冇人刷護石？

HR3 打KEY任 求CARRY

34604590955886

早講吖嘛，準備瞓了

望落似太刀搭斬龍做過渡好似唔錯

唔限武？

唔限啦 我自己都唔係識打

出咗街位真絲打番屋企未啊

求高手打hr 3緊急任 07-6493-7620-7132
唔該巴打，絲打

laplap係我張床,你搵佢咩事?

想問下MHXX係咪已經無左MHP2G農場/礦場個D野??

HR3 KEY任 求CARRY

45-6813-1161-3630

有

刷上位崩龍 求大佬carry -1
17-7296-6443-5705

多謝巴打

me

刷護石要打㗎咩
做g2個交20個燃石炭任咪得 記住食秘境飯

64-3558-2941-7228

碎龍最少1x粒喎

hr5 key 求carry -2
55 6284 5586 7064

4個人掘一轉最多五分鐘又唔會死喎

雷狼龍團巴打我岀左逆鱗啦

仲要2個人就可以起行

Hr6 key 任 求carry

49-2117-7473-1388

點樣先有?

ps 用護石王一轉最多3行

rubbish game no people play

交易隻貓/房隻貓度講嘢

HR3 KEY任 求CARRY

53-7987-9980-4497

hr7 key quest求carry

46-2052-9762-4925

有冇燼滅團

係挖定係打?

面對面連機 可唔可以打村任

村任一定係單機

射碎龍
-1-1

巴打你地全部都用弩我係唔係應該走?

入左

話左唔限武

有無螳螂團

多血到

無睇到 sorry

-1 打埋哩場打螳螂

收皮😳😳😳

hr6 緊急 plx help 35 0469 7259 1073

番緊 我估1230🤔

暈左和打跌時, 你去埋穴, 中兩次穴應該可交任. 大約四分鐘完成.

到時睇下有冇機打

仲有一次機會

應該就死
可惜佢最尾追住我黎打

G1 KEY任 42-5073-3076-6940 -1

41-0169-7711-8937
HR 12(G4) 升13 key
有冇巴打一齊升/CARRY

下位太刀 大劍 操虫棍 有咩推介可以升上去

唔係玩定番場
我轉場算

多謝晒巴打

Hr6 key quest
20 8306 3084 1978

有冇人刷護石？
64-3558-2941-7228
唔限武
-2

上位打跳狗龍整 斬龍裝
-3

17-7253-6948-7487

有冇巴打一齊打紫毒姬
32-2423-5894-7231

Hr4緊急
58 1496 0167 7386

hr7 key 求carry -1
46 2052 9762 4925

想問下有冇mh約戰tg group呀

二名？

無

HR7 緊急

26 5128 7257 5223

係，紫色毒撚雌火

hr5 key -1 求carry
55 6284 5586 7064

我打埋e場過來

好
仲有冇巴打

有冇巴打可以幫解hr 緊急任 -1

47 3992 9850 5613

騎麻5,6次先死

有冇螳螂/燼滅團

HR幾

唔定番冇人打

我想打螳螂

2枝麻棍
佢只係舊肉團...

黎多1 round z順訓

有團可join

一陣我開多次

換左斬龍裝 但想問點樣谷高d血？

有冇巴打開場

貓飯

我開
18-2021-1085-8415

等多兩分鐘都冇人就明天請早

算啦
我去打螳螂

thx 凍檸巴

-2 巴打開團，想刷OR過緊急既巴打都可以黎

51-1573-9492-0656
hr8緊急

有無巴打連到？

點解我部野一連就斷線既？
入其他人場又而又無事喎

-1 巴打 螳螂黎人

唔該晒百鬼夜行巴打carry

滿人

HR3 KEY MISSION 求CARRY

47-9232-8454-7185

50 5002 6491 2687

打螳螂-1

求高手相助

多謝你

hr5 key 求carry
35 2746 0586 0731

但好少有50 50貓飯

打...任拎食材 再叫個貓廚師合

有冇巴打可以幫手打雄火雌火
hr2
70-3258-3396-3363

新手想問想約砲要去冰個谷

pish

鬼娃求carry
26-6116-5682-5035

無啦啦比隻野秒左2次

pm左

幾時同我激情屠龍

依家可以打陣

一齊打都可以入

番緊屋企😢
1245 ok?

多謝巴打carry

咁第日先 好眼訓

😭😭😭😭😭😭

又cow女

d囡唔放我走
搞到咁夜😤

我要訓先,3位巴打招定人
今日唔該哂大家

眼訓

聽日早少少開 我都訓

頭先見你地話打多ROUND

完了吧

訓啦 聽日早開

咁我去沖涼

有冇巴打可以carry一場G3緊急？
59-7773-9428-5400

HR8 緊急

01 8125 1565 9285

螳螂團

18-2021-1085-8415

有冇hr4 key團？

求高手帶hr7 key
54 1595 7706 3451
thanks

我都求緊

你開我入？

打？

hr6 緊急任 幫幫忙
27-7627-0806-1955

開左
點睇返房號？

無野喇
11-2442-6384-2100

多謝T字頭名既巴打

11-2442-6384-2100
Hr4 key

有無人hr1打key任打上去 新手老手都無所謂
36-0562-8991-1441

其實好唔好開多個post討論吓裝備
呢度變左純約戰

你套裝有啲問題

我覺得分開會好啲

其實有巴打開左kekeke

到時唔知會唔會個個去哂KEKEKE度傾

HR3 緊急 求CARRY

40-4414-5152-1391

hr4關鍵任
10544184173629
1111

想問下上位斬龍裝係咪黃色？

呃TRAP可恥

HR10升HR11

no: 51187459696097

有無高手carry我打機

立仔入黎幫手打場?

新手表示以前未玩過mh 啱入手
依家淨係做左開藍箱個任
係咪不停採集清任 等開key quest就得？

hr5 key 求carry
01 8769 4017 0890

好而家開機

Key quests一直都有

Hr 7 key -1
06 3952 4576 5410

有冇巴打可以carry一場g3緊急？-2
59-7773-9428-5400

早知一早打死佢,呃我啲TRAP

59-7773-9428-5400 緊急天慧

有冇人打hr 6 緊急
11-7510-6998-4547

想gun

放TRAP即刻過圖
同埋巴打你隻貓可以知道幾時捉得?

Hr 5 key
55-6284-5586-7064
求carry

thx 立dee

i 粒u

唔該曬咁多巴打

有冇野打

TRAP貓有一招 可以話你知隻野捉得未

-3

有冇人㗎

唔知

有冇hr6 key?

有 等你開

一人一Q G位
38-4657-6656-6665
8964

有冇巴打可以黎幫手g3緊急？
03 2427 3976 1533

67-4610-9078-2053

錯number

求carry 鬼蛙 打2場
11-2227-8900-8155

-2 幫幫手

有冇人打黑龍?
01-3185-9442-3704

螳螂團會唔會打埋其他任 要其他任d料速

可以轉z順

-2-2

67-7101-9887-8241

刷幾場金螳螂 -2

上位斬龍團
47-3992-9850-5613

d蟲唔知邊到捉

跪求高手carry兩場幫我升hr8

竟然齊腳